[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4624)

輕鬆
多謝大家

慢

Slow

乜撚野全黑

咩料 紅牌未

屌 買唔切11點下盤

開場大波好嗎

下盤開車

屌 掛住上堂買唔切11點想買上盤

皇賭要咩

大波大波

封乜？

半大已死

大細極速跌到兩球

蒙7比人禁屌

上個post話半大全大下盤

1-0

半細有望

白衫係祖亞定係柒雷?

爽
買咗上盤

半細細波cashed

基佬陳次次早餐注都咁無聊報假無工開？

見到佢地要半大全大都知出事

仆街 要左半大 24

客即場係咁落飛

仆街，買撚左先知出半大全大

蒙7前面3件無人入過波

主禁屌客落飛

假落飛

KY又玩PM

可能中呢

中個下盤

仲未block

祖雲達斯上呀

皇賭會洗唔洗咁殺我

佢真係定時定候就出現

嘩屌呢張好經典架喎

25分鐘 主入一球定下驚

感覺蒙7會累死咁多位巴打多次

入波唔一定前面入

射門都冇 點入

後衛唔可以入球咩

冇角 9.5 24

點會買上盤

龍門入

10幾分鐘門都冇試過 笑4

入球雙

協議波

個中堅入波多過前面

Block左就無笑料啦

祖亞再咁踢實有戰神卡

最後警告了

早晨

唔對路，祖亞似輸

1角

12m!

2.5S 冰實

2c

單蛇上線了

主被禁屌

客入未

全蝗賭都半大全大
阿婆都識買

原來你買左上

01 02

半二全二

可能反底呢

刷角未

客俾人國皇式禁屌緊

蒙7雷開始上力了

屌你河床12c！！！！
明明80分鐘8c！！

冇12m 咪 12c

客隊回了終於

呢啲波咪又係細波

1:0!

做咩成日封盤

辛尼特禁屌

？你又知？

準備假波

咪踢爆

蒙7雷個盤硬到

主隊好勁 玩完了

我屌 入錢再買大佢又唔入波

邊個買客咁撚on9?

全北禁屌

你

禁屌，禁屌，開始禁屌

紅左都和 咪jer

半主玩撚完，主再唔入真係輸

On9成日都好運到傻
2:0追2:2
0:1追3:1

起身9買完冰左20分鐘 睇到恰著左都無角
但再起身收錢

咩撚野半大

我都想起身見到自己收錢

皇賭會又贏

真係禁屌呀ma

祖亞黎料

0:0波強準備收錢

琴日英國波原來全下盤

半大取消關注

[img]

睇緊av禁住屌

蒙7開始上力

我

成班買撚曬柒雷喺度gel祖亞

起身見到有即場 是但買個角大屌佢一買完就停角

珍

主隊好勁

諾x治派$$

蒙狗黎料

上場打托盧屌打30射輸二粒

單蛇 賭膽真係大

蒙特雷入未呀

咁快有1.5買
0:0算啦 大家都有錢收

其實場場都係

蒙特雷龍門球

鋤撚左800蚊半主，今鋪針硬

又係冇波入 on9到極點

屌你買雙咁貪心

2:0都係雙

主落飛

五五波，上半屌人，下半...

岩岩睇左皇賭會

初步睇 佢地大船係 1.半大2.全大3.客FG

365 即場no goal 4.5倍

終於有人開post

等收錢

祖亞好勁

主fg穩了 ft 1-0

仆佢個街 同一條船

咁下盤手足咪.....

蒙都好勁

驚只係入得一球

買完佢地先出 唉

咁就閪了

穩了 花仔起飛

又話下盤 跟住客fg?

祖亞40‘ 1-0

馬會收錢

有無人見過我老死 tia?

上個post邊個開架
墨假讓和 半全大

Ching中文有d差
呢d叫賭癮

皇賭會有無贏過錢 見裡面成日有人派錢

唉屌 半大取消關注

今次唔用紅色大字？

班撚樣識閪贏錢咩 成班傻西

快 水

半大

咪出左 同鋼牙同路

就咁睇D AV畫質直播 +遠鏡 祖亞件衫同球證件衫差唔多色

半主半大都挽撚完

0:1利蒙

11了

半大未？

2:1了

即場主盤算
屌死狗會無即場 搞到又要用外仔

入未

半主100000%

炸左

0:1 完場心足

正

我係主

炸完再12M入左

俾張RC先啦 咁多人好難入波

就快轉平手

Dllm 奇才 +7.5都啊知點頂

龍門炸咗，移師第個球場

定啦 就完上半場就有

屌 邊撚到有大波吖

屌真係分分鐘半和

主隊禁屌

聯賽都未撚搞掂，爭撚盃咩蒙7

唔入有尻用咩
快D整兩粒先啦

琴日場柏林聯搞到我冇哂信心 如果唔係我真係場場轟

仆街了 買左大同客win

整兩粒黎啦

0:1 多蒙特

入波啦

半大未

痴撚線 呢場造比上盤

識買係第4節先買

客隊入一粒黎我啦 屌

半主手足

集氣入波

細波真係gel撚到 蒙柒雷邊識入波

點買 跟你

祖雲達斯1:0

睇番都唔知輸咩

無錯 比一粒黎先 之後再比多粒 再比多粒

All in 左半細 2.5s 訓醒買樓

夏蘭特又入

一陣話你知

斯1:0澤

柏林聯落地獄斷我2串1

蒙特雷快

我地熱刺專賣垃圾

快d goal

全北11c未

借過去廢倫巴治當過左冷河架啦

半主已死

2黃1紅條友無啦啦前場鏟9人

😭半主可以嗎？

半場有波入 抽100個黑警中肺炎

入波未？

Lm

半客先

抽夠30k

半大先

中

下回合

外圍初盤一球已經淺左 落到一球球半高水 咁撚樣都輸得

蝗倒半大全大？

係

仲有下盤

咁都唔轉平手

姐係和主

同皇賭會對賭應該可上樓

主差啲入

屌你老母又0:0

差d有乜用

得哥又寫揮春

呢場大細咁好買做咩要買盤呢

懶獨特以為識睇盤咪輸

仆街 中伏

真

屌 炸

半大全大呢？

墨假

咩

早知重注半00啦 唉

客入左，但越位

蒙7有一球越位炸左

祖雲達斯

早知all in 柏林客主啦

Yes睇盤呃人既 邊個話有用

祖下盤 輕輕到

早知all in巴黎和其他1000倍啦

震都冇震姐係阿婆都睇到越位

半0全3 先有飯食

個個都話識睇盤
點知場場都開對家

我阿婆唔識睇

唔係就咁用隻眼睇就得咩

快啲死

個個都識睇馬會執柒左啦
今朝有條友話重心 青年會 輸完又話自己冇信心冇買到
乜撚野又重心又冇信心 笑左

燈皇賭gp

黑哥無論幾點都聽緊歌

可能係死老坑聽緊收音機咋

全黑渣的士？

我今朝輸個2場都諗住唔計

完場唔好話我唔幫手足戒賭

咁都死緊架啦
留名睇0-0FT

笑撚死

同馬會講

班友場場都半大全大,洗撚度賭運就係

佢退番比我了

不可一不可再
向蝗賭會説不

唔係咁勁真係俾佢燈到1粒都冇呀...

買青年會既爐執左佢啦

好多睇盤佬呢兩日都係咁針咁究竟睇盤有無用呢
佢啲轉盤落飛回飛 俾你咁易估到佢就執笠啦
求大神分析幾時係引幾時係阻

推唔推埋第四口好

有啲野唔到你唔信

快

完場咪知引字阻。。洗撚分析

贏谷

其實有路捉

10.5s俾班仆街都燈到沉哂船

6.5B 大
開6C

當然要all in

無走地亞洲盤 點賭都係輸

好似我咁 輸死了

班仆街冇性

有冇人派我

餓左幾日

尋日柏林個場大盤升盤但上盤贏，半身0:1變3:1
你老尾之前買親其他大盤升盤就下盤贏
買咩都相反

一早係波Post叫人唔好買 聽個名都知廢
仲有河床 出細蚊仔點贏
有時睇咁多盤不如用下邏輯推理

大佬未完場貼角細飛 唔好玩啦

河床個場根本就常識題

見好多爐早排都勁中 呢幾日有埋事前飛都係咁炒

莊家又唔係神 就算估中佢睇好邊隊都唔係一定贏
好似琴日柏林聯咁真係輸運

所以我唔會買角細

睇咗場波覺得好撚假

請問係咪河床？

佢賽前半個鐘主隊飛係咁上上落落

我知錯了以後唔會再扮識睇盤 有冇人可以派200我食飯

蒙特準備入

一粒都冇俾你地講準備入講撚左半場

屌
原來尋晚辛尼又係俾班仆街燈到輸

笑撚到我

係時候 準備好

咪jer啦 祝你買乜輸乜

蒙柒雷場場輸波輸盤正氣到
唔似四大金剛水人冇路捉

唔會00咁撚老土掛

我退出了 派200比我ok?

兩隻蛋

垃圾波都睇
電話震都冇震過 專心番工對沖

主禁屌 準備

大家準備好未？

係人都2隻蛋

疤地獄主場都比人炒

笑4

賭仔姓咩架

祖雲達斯入未

性愛

準備好準備未

Tg ok?

屌你老母啦 蘇b祝福完贏到狗會爆廠

諗住2:1 3:1呢d膽

主落飛，好快轉平手

客又按屌番

主又禁屌返

開到大波3個500

客又按屌返

chow平手💙💙

條友煩到嘔

彈出彈入

入未呀屌

禁黎禁去咪又係唔入

0:0開得出就好

主大落飛

小妹已經成個月冇工開 仲要輸錢

蒙特準備好 準備入

依家自拍再搵張紙寫自己ID+時間 我即刻過1000比你

all in跟你算💛💚💙

咁都唔撚入乜撚野腳黎

即場祖亞雷斯第1球

極重注

蒙7上電

我岩!!!!!!!!!

有你安心晒

Block左大岩
佢講乜

屌

岩蛇你都BLOCK
即場祖亞雷斯第1球

極重注

蒙特雷 重心第一球

蒙特第一球 極重注

沒入波

勁中喎

唔好搞喇

0:0兩隊斷腳 thx

盤唔係代表一切

要留意埋基本面等等其他綜合因素

講到尾都係要經驗

我準備又cash out 9萬蚊

留返$5000上2萬 之後再上10萬

自拍姐係要我自爆姐

又要block又要知

落街搵個廢老扮住先

最多我唔外傳

岩蛇

蒙7關鍵入球時間開始

屌你老母入啦 蒙7

蒙特雷全格一世球迷

gchi

呢場波主應該有一球

應該就快有了

呢隊垃圾 仲買佢

明明自己可以睇到

2球ok?

下盤手足去晒邊

兩隊都唔好得去邊 62分鍾仲係00

輪流落飛

想跟 但係成日都錯過咗

蝗賭之力

你好似變態佬

呢到

蒙準備70分鐘第一球先

通常最尾先入 蒙7快

皇賭勁中 半大全大24

皇賭半大全大 燈到一球都無

屯門色魔IS ME

仲有下盤未爆

祖亞入未

半0全3呢 dklm

主隊頂實

0:0 輕鬆食

唔要差d

仲有上盤...

0:1？

大鼻幫手入一球好無？

皇賭唔係要下盤咩仆街同路左

下次講埋邊隊 thx

邊夠你變態 男人老狗叫自己做小妹

就算講主差啲，你點知係差啲贏定差啲輸

琴日咪post左相上channel

主好入肉

危險進攻差d

差d差d差到唔識入

0:0 踢乜9波 吹雞沖涼算啦

主rc

達拉斯小牛

差d咬柴

買左客同大 傷心揮手區

主差啲12m

70分鐘了 大家準備好未

糕未 等左70分鐘

3分goallllll

0:0 頂實

大波了

5分鍾內一定有糕

準備輸錢

主超低水

主隊入波呀

下場要走到0345

1:0未

皇賭要咗蒙特fg ，下盤穩了

-4.5

其實有無人真係睇緊波!?

我睇左10分鐘完全無你地講到咁刺激既兩隊都鳩下鳩下唔知做咩

Barcode睇波法

好撚刺激喎

笑

會中的

準備糕

果1球邊隊入呢

紅牌

gel 定先
0:0

Portland -6.5 gel
Mavericks-6.5

蒙特雷無時間啦 上力啦喂

下盤+客FG真係絕的策略

0:0 不如唔好踢啦

呀祖

輸撚柒硬啦

又00 屌你老味

兩隊夾埋14射可以1球都無

主12m！！！！

有紅牌機率仲大過入波

？

其實報假乜心態
好撚煩

點解咁多報假

衣家先轉平手

00唔報假可以做乜

有咩？

分析下場波有幾刺激？

點解你唔Block

你真係好撚柒

可以買到既巴打

可以重注主第1球

係極重注(可以追數）

mama 勁能到
撚到蝗狗一粒都冇

主RC !!!!

0:1！

無信心出重心出水救手足未

上面就識貼戶口結餘
呢度就唔識貼真飛

祖亞RC 蒙特有機會啦
快入 蒙特

蒙7好波！

你on9? 你都報假

你就真係攞嚟柒

打多個咪又係豬盤

前鋒黎 應該無咩分別

我睇LIVE見球證蚊張紅牌出黎喎

封咩1

蒙特出絕招 大獲申請戰神卡 ALLIN

屌呀

主紅

80 分鐘先出事 屌你老母

無啦啦屌我 今晚你唔洗諗住訓
實係床上屌到你翻艇

越紅越勁？

客12m

蒙7gel得

花仔知錯

快啲入3粒呀

1:0 goallllll
Rc

紅了 準備0:1

成班報報下又真係有rc

屌你一粒都無

祖雲達斯屌你老母 紅乜鳩

1-0rc

戰神卡

南美波成鳩日紅

太遲了

主要入了， 多咗空位踢

客100%了

墨西哥紅牌場場有

0:1

紅左仲勁

屌你又黎吸客fg飛，結局都係00

空間感大左 入波更加易

人多手腳亂

戰神卡Get
下盤準備全格

冇12m

競賽會對獨立隊
2rc

支持

全餐就好

得返8分鍾 蒙柒你打多個好心你就入波啦

0:1味屌

即有

和波收場

又封乜

紅左咪又係0-0

點解你中意鋼牙

加時先入

屌你老母冇啦啦紅牌

笑死，睇Live俾人話報假

廢馬

戰神卡就快d 1:0啦

紅左個打咩位？

男人老狗儲公仔

紅左隻翼，最多唔入波

前

睇呢度精彩過場波

睇落似翼黎

咩撚野，要完主盤又要客Fg?

好得意喎

Keeper

主頂實PLZ

皇賭式賭法

準備贏一粒

蒙柒正氣未

8.5s 夾 9.5b

屌蒙7，信左你咁多次，反一次底都唔撚得

蒙71:0！

蒙柒

中！

祖亞gel 得

好撚記得夾角係夾咩 9.5s 10.5b之類

皇賭會定呢度D人燈D

蒙快入

加時！

開多個馬會ac專賭皇狗會對家

0:0
開

屌 主12

蒙特0:1 開黎見我

紅多個都唔會輸

我最燈

祖goalllll

10

1：0

紅左切入

On9?

1-0 勁撚到 蒙柒點反底

仲勁！

都話人多手腳亂

我屌 祖亞入左 1:0

大岩之力vs皇賭之力=打和？

咩撚野10

大岩 勁到

Offside!

早知買$1000 0-0 開波前幾多倍？

乜話 下盤紅左收全格？

痴線

On9蒙7

係呀 開左1-0

仆街咩野呀 皇賭會我屌你老母

笑死 戰神卡

真戰神卡

上面有人話買佢係一種堅持, 係一種態度黎

愈紅愈勁

祖亞雷斯 戰神buff

聽親都覺得好好笑

上盤gel

罰球入？。。。

紅左特別勁

你又輸少$1000

落垃圾房執返張主fg飛先

好波戰神卡

收返 皇賭88

屌 傻閪皇賭要咩客fg

又收錢

大岩sir勁到

你地估戰神卡流架咩

主12 again

屌呀 輸半都無

siu4

係要迫人出真實力，唸住和波等客好落台

皇賭會下盤爆埋

11點個劇本一定係開主

傻閪話咩蒙7正氣 笑撚死

早知買$1000 1-0

一半都收唔返 屌你老母蒙777777777

蒙柒雷

On9

準

5000倍都冇用

皇賭會勁中！！！！半大全大蒙特fg!

主下盤喎

中 !

多謝

又話下盤

On9 輸半得唔得

咩雲堅遜好撚勁 on9

皇賭勁撚到

Goalllll 1:0

戰神goalllll

屌買左和

咪下盤囉

上盤輸半都無

你係弱智定新手

下盤咪除 新手

話撚左佢廢到仆街

邊隊先係下盤

主咪下盤

泊大巴啊祖！。。。

派我未

屌認真 有幾次買完先知同路 未撚贏過

紅左個前鋒都仲入波

個乜鳩男孩有冇買蒙7重心

1:1

紅左仲勁 屌你個閪

開波講到而家 蒙7讓人場場禁屌場場輸

皇賭會
半大 全大 上盤
中晒

罰球頂入

今朝半大唔得

無即場就唔記得

大岩 不如開tg

扑得

勁中 中到識飛天

熱狗已經夠廢 仲要連熱狗都唔要嘅

2.5b有未

獨立巴 我同你都同皇賭同路左 豬死

又話打錯

多謝定花仔

真係好佩服佢地 同佢地同路真係未開波先輸一半

戒半大，真係要

正仆街 皇賭會屌你老母

報假狗

尾盤睇唔啱冇信心 skip左

仲有人未識分上下盤就學人賭 笑死

想睇佢地咩反應

no

想跟皇賭搵食
有冇tg

屌你啦 上次拎皇fg串鳩我買盤

不了

黎個假波 1-2 派100

自己燈又賴人

識西咩你, 上面咪話左買蒙7係一種堅持黎

有幾多巴打比佢害左去買YMCA

同書包同asw同路都會贏，同皇賭就入定錢先

買角就買角 買盤就買盤 買大就買大啦買乜撚野客FG

同tia一撚樣咁無賴

佢又話買下盤

開波前都講過 祖記踢盃賽特別勁
由墨乙果時已經係

有錢食午餐

自己輸就周圍賴人燈 有冇諗過係自己廢

皇賭太勁，又中

@tia 迪祖全波po贏錢 得佢輸

係咪踢2回合

睇近況都知蒙7 係。。。柒嫁啦。！

啱 輸錢係一種堅持黎

係，今場首回合

好撚好笑 0/10

一係對家 一係唔買
仲買客真係送錢

2:0

追托慌者

下盤gel

tot 唔知買左幾多

20

2：0

呢場波無即場賭 馬會做好心定想大家無得追

咩話 紅左 2-0？
Gel

唉屌

嘩屌2:0 戰神卡越戰越勇

紅左超勁

勁撚到

去死啦蒙7

紅左個件以後唔洗踢啦

人少特别勁

皇賭半大中左 2:0

你d圖又幾可愛

好彩跟左你 2:0

Gel得

入球雙咁都有？

真係空間大左易入左

只買贏個邊
每注1萬起跳

蒙柒禁屌輸波 打多個又輸波

主GEL得

Gel 下盤！

2:0 輸得心服口服 紅左都咁撚勁 祝蒙7成隊空難

紅左落力踢埋隊友個份

夠膽入多粒

2.5大慘死

戰神卡加持。。Gel Gel Gel

撐

肯定成日send呢d gif溝女

有冇可能入多粒開埋2.5

3-0

諗住收皮 點知咁都有

皇賭會其實我唔會笑
佢地輸親都輸到傻閪係因為對盤既理解係從一而終 分析由頭到尾都好consistent同埋好有邏輯性 只係因為開頭估錯左一路錯到尾 如果佢推盤推得啱 咁賭法會狂贏

比蒙7 FAKE左幾次，唔再信了

夠膽開2.5b

引人攻

對蒙柒連聯賽都未掂得掂

4:0

最撚on9係已經閪左咁多場 都仲爭住買 真係抵撚死

下盤起勢Gel！

呢場都輸得抵既紅左都入到兩粒

是一種態度

2:0 笑4

岩啊岩啊

聽講信念注黎

花仔100.0 成功帶手足飛

劇本波

都唔知你up乜鳩

完

紅左都收全格 唔派唔得
最快留馬會acc派一個200

入球雙gel無得輸

錢多呀ma

2.0
撚個大

主勝3.1狂gel

估錯左一路推盤推得岩會狂贏

我都知買中贏果面會收錢

31520520

差D撕爛張 1.5/2 既上盤

lm

03071474

勁

人地打左5行 你都起碼俾返2行人...

下盤手足全面進場

決定了！拎少少錢買對家

做咩用我ac

一開波就袋緊半格 冇走過

tot 輸左幾多。。

皇賭會輸左幾多

個撚樣反手啦

冇人留acc慳返200

綠帽都未除

有無皇賭會手足針死左？ @波利子話派 10 1 100

派我

要驗腦

27637879

下盤紅牌全格
癲撚到

唉 又係神早流流汁小小錢

佢地有分析咩？

一早講左戰神卡get

貼埋上盤個張先叫男人

好痛，度咗祖下盤，1:0，2:0
見蝗出下盤即刻轉對家
原來班友買兩邊

打多一個輸兩粒 on9南美波

wow diu 2:0 !!!!!!!!!
紅左仲諗全輸硬

勁到 連續幾朝都見的執錢

買男孩對家？

04356615

成個谷2000幾人呀 全部買下盤咩

二千幾人 點都會有兩邊

點解會咁

好
訓到0344

有冇皇賭link

買左半主既我。。。。

乙

頭狗乜撚野追托荒者

好多圖 睇足兩個Post

主勝，下盤

上盤又贏

你班仆街 fake 9人

聖e天

好耐冇睇波post 咩係皇賭

邊隊上風咪上盤 下風咪下盤

你又有

好得意

主隊等於上 客隊等於下

今朝針死，買5場贏得一場仲要係最小注最低賠中

賭仔救星

乜唔係收錢個隊就係上盤咩？

大蛇爐

多謝ching指教

休息！ 汁完錢一陣又買野先

我都係

咪玩禁屌個隊係上盤

灰心了

借左十皮大耳洞 輸晒自殺 最後一擊 背水一戰

半大全大主fg

RIP

上風上盤 下風下盤呀

借1皮比我好無

尋晚本身法撚串烏德 佢cut勁快唔比得買
今朝就手痕大注

出左RC即轉上盤

今朝鳩買上盤都中啵 又彭美 又明高 又利加

魔性澎拜 爽呀

睇即場 邊隊禁住屌就上盤 相反就下盤
55波咪平手盤
有人比人紅牌罰走個隊叫走盤

明哥同埋大學都易買

計主場位置架dllm

有冇皇冠巴打 ？
想玩外仔

ALL iN曼聯

⼀
下盤

就係中左明高，其他買左大波同fg，再比蒙7撚埋

一個朝早針左3000蚊

同路

@yy

柒雷冇美沙，輸硬

Same here算9數，d錢本身都唔係我既，財散人安樂

平時話皇賭邊個
入面又有一大堆話2.5a

皇賭又中....

我得第個

7雷愛隊情義結。。之前帶我搵唔少

想死，好失策買左蒙7唉輸到仆街仲追

中左下盤
半大（下半場）
d人輸總要搵人賴燈 唔願意承認自己先係燈果個 冇撚得救

早幾日針左6200蚊
跟住前日由330蚊推返上8400蚊
今朝針左3000蚊，得返5400蚊

330買咩上咁多20幾倍

全炒 勁中三注

求330-8k教學

唔通買馬買君裕灣咩

慢慢推的，用單注

大軍閥 新力必 必買

尋日亞冠買左靈車大波+紅後ng所以推到上去

識野 新字頭

贏左5k
多謝巴黎 法撚 佢地咁正氣

Gel!

1.

有咩問題

巴打好勁，幾時先戒到唔場場玩

屌你老母斷小牛

知錯

馬唔識買，都係跟人買多

前日柔佛我鋤左1000蚊買5點8倍ng，點知落唔切注，正路而家應該有過萬蚊

琴日針左10000
今朝用卡數追返7400

6.5分最後一節都知輸硬啦

自拍+lihkg id

碌卡賭錢？

加時追pelicans+2.5比佢罰球戰術搞死

係咪現金分期?

計左Charge?

輸左典算

安心上路

巧多事後

用payme係信用卡過左2000落銀行
之後扣返個2000追返7400

打俾君100%

輸左由佢 憑本事借

Payme?

戶口有錢都唔洗用payme

屌 岩岩巫師+18.5諗住gel
一野比人打到on9

真？

我上個月先由500蚊推到30000蚊，跟住個心一熊就亂咁落注，輸撚曬，重搞到差90000蚊卡數

憑本事借點解要還？

未賭你已經輸左了

朗肥戴帽

果90k卡數邊度黎

好好笑

現金分期

點解咁犀利係咪要果斷落注？

自拍西相+lihkg id 借10000

係 諗超過三秒唔好同我講識賭錢

信唔信你好。。我冇乜心機睇盤了，跟人算

其實孭住條數賭 心理質素都差好遠啵

唔好信買我對家

贏唔到100000蚊以上都好易輸返曬，過來人經驗

岩岩醒起月巴都踢過最聯

神人發現案

未賭先輸2000

-,- 講經 三層樓都可以輸得晒啦 大有大賭 小有小賭 及早戒賭 將來就好

透支賭 勁中

payme套2000?

大學2*1 中硬

曼要了

因為我落單注好少超過5000蚊注

等賭聽日西悉尼算 100% 平手高水派錢

有目標去賭 先會上心！

幫佢戒賭

賭左咁耐頂多試過鋤1皮野1注

佢係唔提第一關

你透支賭落去 祝你好運啦

我試過一場買30000

好辛苦的有條數係到有閒錢玩下算

愈輸愈多

上黎up左幾日 1蚊都乞唔到 又話好多人派既

淨係睇到中個啲

其實贏左要cash our

岩岩咪追返一大半 諗住追返本就唔玩

眼不見為乾淨

依個真，cash out 用埋佢你就贏左

my dream

@stopgamblingla

頭先話派竟然冇人留acc
連登仔個個都上晒岸啦

第1關輸，第2關輸半，第3關中全格

咁不如我比tg你派我算

冇玩tg呢d垃圾通訊軟體

Tinder 派俾你 match 到既話

咁多個一齊上你 你應該精盡人亡

男孩係咪針左啦 重心蒙7

👌

Swipe right

有得簡自己既死法 其實都係一種幸福

好過而家輸死

潛左水慘

多謝花仔主盤心水🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

做乜事係咁追擊佢

出面曼降左做一球

皇賭會:
屌認真 有幾次買完先知同 獨立兵工廠死全家 同路
未撚贏過

原來馬會都降左

我出名了

今晚買唔買 49000 快

有冇人講我

話咩 叫人唔好買法林明高
青年體育會重心
完場唔好話唔幫手足

完場之後話自己無信心無買

唔係我黎喎 屌

我買左和-和 屌佢個客隊廢到

星期六日先多人

申利：買左明高+祖記

想屌49000角大
BTW禮拜六可以直踩到去禮拜日

點哂名 巴打型到

班友都唔識贏錢，所以唔識贏開錢嘅頭蛇係正常

有錢咩都得..

真？想吊Ali

受到祝福，之後落嚟記住買我對家

我都唔識贏錢 但佢地唔識我

凌晨3點先有波 針

精神分裂到 又要衝出黎攞光環

真 自己去問how much

你過到今晚先

我唔認同輸緊錢既心態去買波會差過贏

就係因為輸 你先會更認真去部署同研究

因為想追數 反而贏 就容易心雄 胡亂投注

比少少建議各位

贏左啲錢就拎出黎 重新出發

我平時$5000一注 呢幾個月贏左9萬幾

而家準備去拎贏既9萬出黎

留返$5000係入面 最近2場我都縮注只買$800同$1000

短期目標先上10k 到左10k 就提升為$2000 一注

一樣分5注平注 中期目標先上2萬

之後再望遠啲

受到皇賭祝福既巴打

扮 日日都見你勁中

無圖

Jer撚到

勁中

風

@單蛇 49000 買咩呀 唔應我

5:0波強

每個人eq都唔同

咁癲？

頭先先見你m記加大 rich到

贏多D大家

加埋shake shake粉